有冇人接受唔倒其他人打半形標點？

有時見人打中文用半形，接受唔倒，更接受唔倒一篇野入面一啲全形一啲半形

接受唔倒，完美主義者

屌你,有落標點你睇得明就得啦

用倉頡，標點緊係打出黎架嘛
，。？！︰﹑‥·–．﹔﹒

有啲人用電話打字，個keyboard㩒半形易過全形，有時睇fb whatsapp都頂唔順

數字都全形

數字我反而接受唔倒全形